咁熱仲著黑絲係咩心態

臭雞

廢鋒~我有16強點睇

有d人返工要咁著無法架

睇下波講到有份踢咁

又唔係制服 搏咩

因為對腳唔靚 可能又多毛又皺皮

咁你又慘D

唔好再講 好彩肥婆唔會著

令你熱血沸騰

肥婆都會著 見到對黑絲比佢逼到就黎爆嗰下 真係覺得對黑絲好慘

浸汗味

想同你做愛

首先你食粒薄荷糖
之後由你奶返乾淨去
對腳即刻變香

明明一對120d嘅黑絲比班肥婆逼到有15d嘅效果

呢個POST冇討論空間

咁開POST無圖又係咩心態

G

隔離個女同事著近 一返埋位就除鞋
搞到我成日扮跌野哩落檯底索

相都無張

變熊佬

隔離同事成日將隻鞋放近我嗰邊
嘿嘿嘿

Sales